巴突克戰舞第100話 戰士鐵馬

好撚緊張呀屌你老母

有巴突克po呀

即係解通哂點解Duro第一個對手會強過Forte咁多

好好睇
唔知BJ夠唔夠鐵馬打

仲有個猶大

呢套d打鬥畫得好好睇

OSIM，笑咗

鐵馬屌打曬全場, 小一贏咗仲唔即刻上神枱?

純悟>龍大
鐵馬>>>>>龍大
鐵馬?小一

唔知噬謊者嘅目蒲鬼郎會係咩level

主持人級別點都戰士起跳架啦

櫛灘呢

呢套野以前禁過入去睇
睇完頭兩集唔知做緊乜撚之後棄左

100話啦
睇返啦，正撚正傻

好撚好睇

由佢噬謊者第一本開始睇, D畫功愈來愈正

再睇返海賊王.....

one piece都唔係太差je
畫風唔同咁解

半夜先更新

其實成個公園篇章我覺得可以比較下
個鋪排比較似one piece果種傳統皇道咁一個大戰場同伴分散哂打唔同既敵人

巴突克本身寫實畫風加埋佢畫d動作流暢程度真係不得了
不過唔同畫風的確好難直接比較畫功，
應該用以前既Op同衣家既op自己比
以前既one piece畫風相對簡單d,都會睇到覺得好爽同熱血
衣家個畫面越黎越複雜同多野但跟本剩係得返亂

仲有以前就算劇情鋪排好耐，到戰鬥一定係爽住睇，衣家就戰鬥都重覆又重覆搞一大輪拖泥帶水
其實明哥果陣已經有呢種傾向

同埋凱多個setting完全冇世界最強生物果種氣量，係格硬buff爆佢果實能力去做boss
你話我打手都係咁，同樣係無敵之人惡軍鐵馬成個氣場真係贏哂

D 畫面靚撚到

首先唔好將畫功同劇情混為一談先

先講畫功, 迫神係真實向而尾田就係卡通向, 所以真係好難比較
但佢地兩個既漫畫都絕對係好多detail位, 完成度好高
而且好擅長放伏筆係畫入面
OP我到近幾年每個禮拜都係scan一scan劇情就算
然後去到單行本先至好詳細咁睇
尤其因為冇左d好既漢化組令到d圖質數下降->令人覺得複雜同唔好睇
但單行本係執過哂(尤其會較光d圖) 會好睇好多 順眼好多

至於劇情之前OP既跑online劇情真係好趕客既
但我幾欣賞明哥篇之後尾田開始少少刻意反傳統皇道既鋪排
例如蛋糕島除左對卡二(鎖血贏真係無辦法 但無理由寫輸luffy)之外 並冇其他1on1既戰鬥
如果係以前傳統皇道一定會安排一個比山治打另一個比甚本打之類 (不過咁就令"山治年"變左笑話一則)
又例如而家鬼島出現2vs4既局面, 好多皇道漫畫都會避免群毆(WT除外), 但我覺得而家劇情又handle到, 而打得又幾好睇喎... 希望最後唔好又變返1on1

劇情個part純綷咁岩諗起同巴突克最近結構似我先順便提一提，同畫功冇關

我認同唔同畫風好難直接比較呀
所以我先話以前既op就算好簡潔一樣會睇到好爽
但衣家就係每格都塞到滿哂得黎感覺睇得唔爽
直頭有小小睇得好辛苦既感覺
簡單黎講就係個畫面唔吸引
收埋好多伏筆只可以叫做bonus
你諗一諗以前op有好多經典場面你一講已經諗起成個畫面出哂黎
衣家新果d場面就算打左唔係好耐我印象都唔深

另外2v5呢個本身個場面係睇落係吸引，但畫到出黎結果好似分開打咁，不過認真講戰鬥描寫我覺得尾田一向都唔算好特別係d混戰場面，你講起WT又提一提WT d混戰真係一流

我覺得而家你覺得OP場面冇咁吸引有部分係關掃圖事
而家無論係邊個漢化定官方英文版 個質素都係好差

2vs5始終都只係三話 仲有好多空間發揮既
尤其基德同基拉只係(兩年後)第一次合戰 暫時冇合作技都合理

唯有期望後面會好d

有D人會話可能人大左先唔鍾意熱血友情勝利呢
但我從來都唔認同，好似巴突克或者WT咁一樣係呢幾個原素我一樣會睇到嘩嘩聲

小學開始睇睇到野都做左幾年
講真細個果陣真係我最愛既漫畫
可能缺小左新鮮感都影響我對op既觀感掛
不過認真op真係係時候要完架啦
尾田唔好再op仲可以再戰十年啦